黃嘅藝人走去賺藍色企業錢真係有問題??

正方:
有良知嘅人唔應該同無良企業合作 唔應該俾佢地賣廣告增加exposure 呢啲宣傳片仲會容易入侵黃色經濟圈 盲粉會幫襯藍店

反方:
趁住有能力賺多啲錢 經濟唔好無可厚非
會用腦嘅人都唔會因為呢啲廣告去食藍店
用藍店養掂一班黃嘅人 我地集中火力幫啲告急黃店

純討論 認同正方俾正評 認同反方就放負喇
希望近排是非比較多嘅呢啲藝人可以入嚟睇下大眾嘅意見

推

個人愚見應該無問題 自己就算中意姜都唔食金拱門 中意試當真 lokman都唔會嗌deliveroo

靠黃店養黃藝人真係難
你老細係藍就辭職？

我覺得生意還生意 但要有底線
如果要你跪/唔俾再講政治就不了
大把人做緊中資公司 都可理解為幫中共搵錢
藝人講唔一定要跟 大家保持思考 自己做好自己
唔好做嚴人寬己 雙重標準嘅人

有金主係黃架咩

食金拱門都冇問題
如果要你唔跪就得

可以無限放低底線

公司一早計好數，出份完糧一定仲有賺，所以唔好講到打藍工係搞到藍店蝕錢咁

畀幾皮叫你出post嗰啲，間舖隨時賺多一百幾十萬，你掉返嗰幾皮落黃店算老幾

但退一步諗，係咪你唔接呢個job間藍店就收皮先，你唔做搵咗第二個做都可能照賺咁多

換句話說就係睇你個原則值幾錢

唔係令藍店蝕錢 因為無可能 但係起碼唔洗俾楊明呢啲渣宰賺呢舊錢
但同藝人講原則都無用 佢地一開始就係為賺錢先出道 唯有希望佢地益下黃色經濟圈 得閒出個po講下自己食咩黃店都好

就係無所以先接m記job啫

其實點解成日要屈人係黃

咁其實如果你唔覺得佢地係黃都無所謂 此po係想探討下黃嘅藝人應唔應該賺藍紅企業錢

傻啦，樓主咁樣即係同理想國班黃衛兵挑機，幫唔到架，繼續鬥黃啦

笑撚左，咁幫TVB打工都冇問題啦，我幫共產黨打工都冇問題啦

鬥黃根本係on9

用基督教做例子，有人好信，做埋牧師，有人只係星期六日去教會，有人會出錢出力，有人只係掛係把口話信，甚至做出違背基督教

但基督教都唔會批逗佢地付出唔夠多

重要既係大家團結一齊，各自爬山，就會好強大

好心你哋唔好屈嗰啲明星藝人人哋講幾隻字喺度意淫你就話人哋係黃啦

開開埋埋咁多post都係想帶風向合理化依件事啫

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

我出咗po之後先諗起

幫tvb做抹黑有問題喎 幫共匪打壓人仲衰 同幫老麥賣包爭好遠

原來賣黑心包就冇問題，你地把尺真係識伸縮

到底話人鬥黃嗰啲
算唔算都係鬥黃緊?
把尺係邊榭?
達哥係藍 mingjai又係藍 但點解姜B係黃?
鍾條富三代 話醫護係雞 但佢搵蘋果做專訪
咁係黃定藍?